連登仔要搞清楚法案通過=/=贏咗

法案通過只係代表侵仔又多一隻牌係手上
但唔代表佢會即刻用
我地六大訴求政府係無理過
法案點用呀
就係拎黎做牌
1.係區選踢走奶共狗官
2.要求解散及重組警隊
3.真普選

明未

點解又六大訴求

仲有兩關
正視聽：五大訴求

仲有參議院係未投票

五大訴求

其實通過左都仲有參議院同總統呢兩關

解散重組狗隊其實唔難
香港本來就有狗隻過多問題

望下附近都係乜撚嘢國家
所以香港有30886隻狗其實過多
如果我拎日本警民比例每10萬人就有204名警察
香港其實只需要15079隻狗

5 大訴求都唔識？

所以一開波斬哂15807隻狗香港仍然可以維持治安
當然可以跟以色列咁全民皆兵 得26000名警察 但係有萬幾個志願兵
到時可以再斬到得返5000-10000做精英
另外可以組織民間自衛隊

有時商場和理非活動聽到人嗌口號話六大訴求

Exactly. 攞咗個盾先有得打。依家每一步都要好小心。

咁不如嗌多啲啦，十大訴求夠未呀？

法案係要政府回應五大訴求既牌黎
唔係終點

一個訴求就夠
肅清香港政府 建立民主香港

pish

聽到六大訴求不如討論下
點解當初撤回後仲要叫五大訴求

因為成個運動要清晰
要堅持信念嘛

唔好亂改六大啊

推